---
date: '2006-04-01'
excerpt: Voici les dernières nouvelles. Depuis maintenant plus de deux heures, Couet est retenue en otage par le cyber-terroriste se faisant appeller...
tags:
- solarus
title: Mobilisons-nous pour sauver Couet !
---

Voici les dernières nouvelles. Depuis maintenant plus de deux heures, Couet est retenue en otage par le cyber-terroriste se faisant appeller "Super Tomate". De peur de ne plus avoir aucun manga à publier sur le site, j'ai du céder à la pression et donner les codes du site au preneur d'otage. Nous avons donc passé un marché : je lui ai donné les codes et s'ils sont bons, Couet sera libérée.

Il semblerait également que le serveur ait subi une attaque dans les minutes qui ont suivi. Si vous étiez sur le forum ou sur le site, vous avez sans aucun doute remarqué que le serveur web avait cessé de fonctionner pendant quelques instants. Ce phénomène risque fort de se reproduire mais sachez que nous ne lâchons pas prise, bien que nous ne puissions rien faire tant que Couet est entre les mains de Super Tomate...

Nous vous tenons au courant de l'évolution de la situation dès que possible. En attendant, nous vous prions de garder votre calme et de ne pas cèder à la panique. L'équipe de modération et moi-même sommes si occupés à la libération de Couet que certains en profitent pour polluer notre forum. Gardez votre calme avant tout.
